入紙幫民建聯工聯會社團正名

唔好叫民主建港聯盟
叫獨裁建港聯盟
工聯會就大家幫手唸下

共產黨香港支部

屌獨建聯，走鬥紅路線